覺唔覺真係睇波果d 人吾會話碧咸靚仔

睇下d 西班牙球員 秒殺咸爺

狗隻黎講,迪基亞都算幾靚仔,個樣有少少似人類

你個pat都好正 等緊比人屌咁

屌你老母lilian kan好撚正呀,突個pat比人睇

拉4都叫靚仔 可以上一頁了

吾你老母

迪基亞呢張成隻狗咁

起左我底我巧京京牙

比較之下 你真係幾靚仔

吾好甘講,少少令仔拉😂😂😂

ramos 吾靚仔？？

碧咸靚仔

哥斯達呢？